<resources>
    <string name="app_name">ScrollView146</string>
    <string name="judul">Figma</string>
    <string name="subjudul">Mengenal Apa Itu Figma</string>
    <string name="scroll">
        Figma adalah editor grafis vektor dan alat prototyping dengan berbasis web serta fitur
        offline tambahan yang diaktifkan oleh aplikasi desktop untuk Mac OS dan Windows.
        Aplikasi pendamping Figma Mirror untuk Android dan iOS memungkinkan untuk melihat
        prototype Figma pada perangkat seluler. Rangkaian fitur Figma berfokus pada penggunaan
        dalam antarmuka pengguna dan desain pengalaman pengguna dengan penekanan pada kolaborasi
        waktu nyata (real- time).\n\n

        Sederhananya, Figma adalah desain digital dan alat prototyping. Ini adalah aplikasi desain
        UI dan UX yang dapat Anda gunakan untuk membuat situs web, aplikasi, atau komponen antarmuka
        pengguna yang lebih kecil yang dapat diintegrasikan ke dalam proyek lain. Dengan alat
        berbasis vektor yang hidup di cloud, Figma memungkinkan para penggunanya untuk bekerja
        di mana saja dari browser. Cara ini termasuk alat zippy yang dibuat untuk desain, pembuatan
        prototipe, kolaborasi, dan sistem desain organisasi.\n\n

        Alat atau tool yang sebanding dengan Figma adalah termasuk Sketch, Adobe XD, Invision, dan
        Framer. Juga seperti banyak tool lainnya, Figma didukung oleh komunitas desainer dan
        pengembang yang kuat yang berbagi plugin untuk meningkatkan fungsionalitas dan mempercepat
        alur kerja. Siapa pun dapat berkontribusi dan berbagi. Figma juga digunakan oleh beberapa
        merek besar termasuk Slack, Twitter, Zoom, Dropbox, dan Walgreens. Nama-nama itu saja
        menunjukkan bahwa alat ini cukup kuat untuk memberi daya pada hampir semua proyek.\n\n

        Fungsi dari Figma\n
        Figma adalah alat atau tool yang solid dan dengan paket gratis yang tersedia, yang bisa
        dicoba bagi siapa saja yang bekerja di ruang digital. Ini termasuk dalam kemampuannya
        untuk membantu para desainer dan penggunanya dalam kemudahan pemasaran produk atau desain
        mereka kepada klien dan calon pemberi kerja. Secara umum, Figma paling dihargai dan
        digunakan oleh mereka yang bekerja dalam tim yang lebih kolaboratif dan aktif.\n\n

        Menampilkan keunggulan banyak fitur, alat desain dan prototipe proyek sejenis tidak
        memiliki fitur kunci serta kemampuan seperti Figma sehingga Figma menjadi pilihan utama
        jika dibandingkan dengan yang lain. Fitur- fitur Figma terbukti dapat menghemat waktu
        desainer dan membuat proyek serta kerjasama dalam bentuk tim berjalan lebih lancar.\n\n

        Fitur- fitur Utama Figma\n
        Figma adalah alat desain berbasis vektor yang sangat skalabel. Cara kerjanya termasuk untuk
        proyek-proyek individual maupun upaya tim besar-besaran. Desain berbasis browser cukup
        pintar untuk menyelamatkan pekerjaan Anda saat Anda sedang berpergian dan bahkan mengikuti
        jika Anda kehilangan koneksi internet untuk sementara waktu.\n\n

        Fitur- fitur utama Figma yang paling unggul meliputi :\n
        1. Alat pena modern yang memungkinkan Anda menggambar ke segala arah dan desain busur instan\n
        2. Fitur font Open Type\n
        3. Tugas otomatis melalui plugin untuk elemen berulang untuk mempercepat proyek\n
        4. Alat seleksi cerdas dengan penyesuaian otomatis untuk pengaturan jarak, pengaturan, dan pengorganisasian\n
        5. Metode dan cara fleksibel yang menghemat hak untuk proyek Anda\n
        6. Kemampuan membuat sistem dan komponen desain\n
        7. Perpustakaan dan cara drag and drop yang dapat diakses\n
        8. Kemampuan untuk memawadagi banyak audien tanpa batas pada suatu proyek sehingga seluruh pembagian progress kerja tim\n
        9. Kemampuan memeriksa file desain dan grab code sinppets\n
        10. Fitur ekspor mudah yang memiliki tautan langsung (bukan hanya format PDF datar)\n
        11. Desain interaksi dan prototipe yang dioptimalkan untuk seluler\n
        12. Animasi cerdas untuk menghubungkan objek dan transisi\n
        13. Komentar tersemat (embedded comment)\n
        14. Kemampuan untuk mengedit bersama dengan tim secara waktu nyata (real- time) di ruang desain bersama\n
        15. Riwayat versi yang memungkinkan Anda mengetahui segala sesuatu atau progress yang telah berubah dan siapa saja yang melakukannya\n
        16. Buat sistem desain dengan aset yang dapat dicari, gaya dan desain yang dapat dibagikan dan semuanya dalam satu lokasi\n
        17. Kemampuan membuat komponen yang dapat digunakan kembali dengan kemampuan untuk menimpanya jika diperlukan\n
        18. Satu platform untuk segalanya, mulai dari desain hingga prototipe



    </string>
</resources>